[Youtube紅媒化] 香港及台灣Youtube由「中国员工」管理黃標事務

最近大量黃Youtuber反映Channel 被黃標化 (沒有廣告收入)
即使投訴也只有Hea答，沒有黃標理由

原因係，Youtube影片管理係按語言分類，
再交由相關小組處理
好不幸，
Youtube只有「中文」分類，卻沒有「正體」、「殘體」之分
簡單講「香港」、「台灣」及「中共」影片，
會由同一小組處理 - 即「中国员工」處理

Fact Check 可以睇「吳志森」影片

有「中国员工」，自然就有政治審查
「中国员工」因為政治偏見，
一般認定左黃Youtube Channel，
就冇道理可言，一有投訴就會黃標，唔會客觀審閱

同樣問題，唔止係香港出現，
就連「台灣」綠 Youtube Channel 都經常面對黃標問題

美國總部山高皇帝遠，各地語言地區都係各自為政
解決方法，只有一個，就係聯同「台灣」兄弟，
同一日，拉大隊上Google Office投訴
人一定要夠多，仲要叫埋「國際傳媒」
再由Twitter 國際文宣接力
將地區Youtube問題，上升到國際問題

就好似「NBA」事件，因為上到國際，「NBA」先可以成功企硬

希望有巴打可以組織行動，
上Google Office投訴，
商業地方係唔洗不反對通知書
香港，台灣合作，阻止Youtube赤化
只有上國際頭版，先可以清洗赤化Youtube

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆
黑警死全家

集思廣益，如何聯合台灣？比啲意見

唔係話我話
台仔好多年已經霸左繁體個名
字幕已經冇繁體中文 只有台灣中文同簡體
台仔好耐之前已經耍心機踢左香港出繁體圈
你而家仲要同台仔聯合

收集埋藍 channel 廣告情況
如果有雙重標準即刻打俾TRUMP

Youtube戰線十分重要，影響好多年青人

寫投訴信先
一黎就直踩google office？

推

要香港Youtuber先聯絡台灣果邊嘅Youtuber

eg叫大J揾館長

?

問題係 中文Team 把持住香港台灣事務，
你得Email上唔到總部，
同時國際唔知 中文Team 政治審查
一定要上到國際新聞，有News先迫到總部做野

下 YouTube 祖國唔睇得架喎 點解請中國人睇返咁戇鳩

「中国人」全球都有，你話點請？

我記得有中文(香港)㗎?

831

平時唔翻牆睇唔到Youtube？

人工平啲可能

source?

台灣youtuber 收入好緊要
個個做乖仔

哦係咩 咁自膠
我係台灣睇

自膠 我係台灣睇既

Fact Check 可以睇「吳志森」影片

或者你試下開Youtube Channel ，
開個service 同 youtube staff online chat，
講多兩句你就FC到

不過唔只一次見到台仔話香港用簡體 得台灣係用繁體

我唔知點寫，但依定最大敵人係中共定台灣？
講唔聯合台灣條友都戇鳩鳩

搵美國議員幫幫手

所羅門呢?

要Make左Noise 先有效果

Push

啲神級YOUTUBER 幫手 退左既pewdiepie 如果可以復出拍條片幫手屌一屌GOOGLE

支那人啊，
全球都有支那人做野，
Google內部好多支那Staff

呢排漏墨佬又係經常被人黃標

上Twitter @TeamYoutube 屌9佢 Youtube個email冇用

google Facebook都大把支那員工啦

呢個方向啱架

繼續兜

叫dailymotion取代utube好過
廣告又冇咁多

要搵所羅門佢地

有冇諗過聯合台灣網紅轉戰其他平台？

FB 都有支那人係入面做
最近有一單係支那人朝早拍美國某社區情況
屈美國有流感,又封鎖學校.間間商店都唔做生意(朝早拍,當然未開)
個支那女人最後比FB 炒左

咁其實應該點做？
搵啲熟台灣嘅人幫手？

1. ptt 開post
搵埋鄭立開post都得
佢喺台灣ptt 都算出名

2. 搵呱吉
佢係youtuber 兼台北市議員
呢個係佢團隊其中一條關於香港反送中嘅片

3. 搵埋cheap
佢好似同鄭立都好熟

本來呢個Slot我想出片，但 #YouTube 多次無理黃燈，我覺得夠喇， #Google 係唔係要 #Trump 出手搞掂你間公司？

TLDR: 上Dcard

其實已經有台灣YouTube Channel被黃標
我肯定有更加多既例子不過冇出聲
我地可以循一啲曾經對支那發表言論既台灣YouTuber溝通先
鍾明軒相信係一個可以合作對像
阿滴係台灣YouTuber共主, 但佢未必肯, 佢太正氣同太大盤生意

台灣YouTube Channel都畀支那網軍report到黃標

世澤好早就都講過

試左趕「中国员工」走先，
去第二個平台，
他日又比「中国员工」佔領，
唔通我地再走？

佢哋都好多政治性youtuber／肯出聲嘅
e.g. 夜夜秀、3Q、呱吉、阿滴、 館長、視網膜等等
可以搵佢哋搞搞

視網膜有講過佢地黃標得好嚴重

支持聯合行動

搵埋視網膜

巴打，可以幫手去ptt嗎？

on9

搵所羅門得唔得？

。

陳柏惟會係一個好有力既合作對象!

唔識用

依家差唔多個個都俾youtube亂黃標

集思廣益，如何聯合台灣？比啲意見！
更多「中国员工」證據：

推
睇下大J佢哋有冇能力聯同一班台灣YouTuber一齊搞

一定要搞大佢

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

google點搞呀

講緊在外支那人

推到美國國會介入

全部人去
Twitter 向Youtube投訴(多人先有用)@TeamYoutube

@SuSan youtube女ceo

你係咪咁天真啊

呱吉呢排同視網膜、志祺正式組黨，佢地歡樂無法黨已經係台灣正式既政黨，全部都係YouTuber。

另外，台灣基進係YouTube發跡既台獨政黨，陳柏惟做咗立委，應該都係好有力既合作對象。

不如搵阿滴 佢上次用英文出公開信問點解台灣唔入得世衛

支那人好多都上youtube
花名「油管」都有埋

美國手足寫信
有冇可能直接到總部

台灣YouTuber政黨

唔係中文先有地區差異，英文法文西班牙文葡萄牙文都有跟地區細分，現時通用既language code一般都係language+region -> en-us, en-gb, es-es, es-mx, pt-br
講返中文呢個
zh-cn, zh-hk, zh-tw, 分別對應晒中港台三個地方既中文
屌前可以google下先

可取

推爆佢啦

由一個睇唔到 YouTube 嘅人管理 YouTube 係咩玩法？

太監性教育？

正如１９ Facebook有大量支那員工一樣

第一步應該同台灣嗰邊摸咗底先

好似上海

推推推

push

請Share呢個Post比台灣朋友！
集思廣益，如何聯合台灣？比啲意見！
更多「中国员工」證據：

台灣人未必理

一招收皮

唔需要先組團，香港一定要有代表人物去揾返台灣嘅代表人物，好似館長咁入手，再聯絡好似志琪一類深受Youtube共青團影響嘅人。

轉書面語比solomon yu?

其實係出於無知
勁差嘅國際視野
利申識唔少台灣朋友

推 好多台灣youtuber都有呢個情況

直接Twitter share呢個post比solomon
佢識睇

推到美國搞Youtube！

「行動post」Twitter師全面進場

半年前開始，台灣創作者經常會收到黃標
甚至有個別創作者係直接被熄埋營利

全部人走去
Twitter 向Youtube投訴黃標問題(多人先有用)@TeamYoutube

@SuSan youtube女ceo

例子:之前Kpop Star BTS啲Fans係@TeamYoutube洗版式鬧9 Youtube針對BTS 最後Youtube即刻解決問題 並進行道歉

耍心機

志琪同館長嘅政治影響力更大

仲有志褀
佢跟進我哋抗爭到依家

香港 google 總部喺時代廣場

同巴打你同步講左志祺

有人搞分化。證明聯合台灣做法正確

佢地而家正式有個政黨

全部人走去
Twitter 向Youtube投訴黃標問題(多人先有用)@TeamYoutube

@SuSan youtube ceo

例子:之前Kpop Star BTS啲Fans係@TeamYoutube洗版式鬧9 Youtube針對BTS 最後Youtube即刻解決問題 並進行道歉

樓主睇到未

問下所羅門？始終係美國公司

有巴打已經講番係有香港中文
我係台灣剩係睇到台灣中文自膠

但係有耍心機係真既 之前睇PTT場外低能卡個堆有唔少人痛恨港仔

癡撚線咁都可以分化

要搞到上美國總部

支那狗 你媽死了

推
推
推

同意

同意 Google奶得太撚過火

推推推推推

五毛連廣東話都未學好就出黎撈

On撚9
就算當你講既係真，咁你要唔要盟友呀？
連台灣都唔要合作，咁你咁撚勁一條友打天下啦

暫時得連登都youtube見到人講呢個問題

唔夠noise

share出去，比更多人睇，更多人知，去埋twitter 投訴youtube

我認得條友
反台撚黎
走黎聊交打唔使理

都係被中國控制，所羅門知唔知？

手足我哋一齊做野

可唔可以講講我地有咩要求
撤下所有黃標？
要以後D report 唔經中國？
仲有冇？

條友老作

停止政治審查，移除假資訊

快撚啲推上國際報，迫谷歌跪！中國市場都冇得你玩啦，奶共做乜9姐！？嫌PR平時拆彈唔夠忙？

笑到仆街
離地到

你估呢度似你果邊班廢中咁易呃咩

facebook都係咁樣

要係Twitter @佢地

On9

支那狗只配掘礦種菜

網絡戰線

搵所羅門啦

youtube陣地唔可以淪陷

呢個有D虛，你要define 假資訊好以比佢地話返我地政見bias
直接話而家多黃Channel 黃標懷疑係政治操作，要求要中立又同語言既台灣panel 做審核(如有)或者要youtube investigate 比番黃標原因，確保一個多元平台好似好聽D

deplatform麻, 歐美有好耐

推撚到台灣手足都知

nba點企硬?
唔係又剷咗佢post咩?

刪咗個

支那狗，你媽死了，黨兩分鐘就燒成灰了，現在托我拿給你拌飯

要直接同總部反映
咁樣係破壞梗youtube d 片ge 質素

民主派不推動民主

唔怪得睇城寨永遠都無廣告

除咗之前有人提過嘅志祺&館長
其實可以試下搵埋眼球中央電視台嘅視網膜&台灣迷因
呢兩個channel都有喺反送中運動期間嚟過香港撐香港人

呢啲支那嘅鬧人句式真係好小學雞，次次睇到都想笑

youtube 同google 奶共呢單野真係要搞搞佢

PUSH

Pish

之前投票&世衛都係叫做關公民意識&公共衛生事,
今次呢單佢夠唔夠膽攞出嚟講呀?

支那狗做多D功課

昨晚劉細良節目最頭同最尾都有講要揾youtube處理

難啲
佢盤生意係youtube好大

唔好話你話,咁邊個話??

五毛又想分化

聯合台灣搵美國啦
google而家愈黎愈仆街

我點知

Wa ding

琴日AP自己上咗google office問黃標
不過一條友預咗運吉，要有大youtuber先得
但大youtuber又有邊個肯同youtube反面？

又一隻五毛露底

騙人的吧

已訂閱

就咁上去，佢會hea走你，
你要一班人去，叫埋國際傳媒，
屌鳩佢，
佢地上到新聞先會認你

大陸都唔用得youtube點解要有終國員工

香港人幾乎無人用“耍心機”
想分化台灣人&香港人
算吧啦

下次學好啲廣東話啦 五毛

收皮啦分化狗

屌不爽呀
pushhhhh

台灣YouTube好撚黃, 奉勸各位巴打睇路小心炒車

不過raise下concern都好既, 比啲壓力都要

周庭都中招

搵所羅門或者搵美國議員

Google都比支那人滲透曬

Google 香港好多支那人，上過去幾次。

仲爭12萬破百萬views 快訂閲㩒鐘仔like share comment 寫表揚港台信（附頭條新聞post整合）

好衰架你
人地個3毛辛苦錢尼架

支持炒曬支那員工

非常同意
依單嘢要做各國語言文宣搞大佢

令YouTube 受壓

只喺中文圈冇外國人知乜車

黃標英文係乜

最後好有人拍英文片
找英文YouTuber拍片講依單嘢

國際線要人

推啊！！！！！

請教 黃標英文係乜
感謝

無錯係，因為YouTube Facebook IG佢哋要請識得中文嘅人，多數都係會請去咗美國或其他地方嘅支那人嚟審查我哋嘅評論同埋影片

Thanks

真係要搞鳩YT 防赤化

建議係email咗先
始終要時間醞釀，等多啲人知先
唔肯取消黃標咁就係個好理由升級
升級先上門say hello

真係好多分化撚

去信俾美國google投訴

館長應該肯 佢多次提香港示威

3Q哥

超粒方

事實係 發夢各次最重大活動現場都有台灣手足企得重前過我 我哋欠台灣人好多

上年開始，
同香港同一時間，
台灣youtube界都出現左黃標化
並不是巧合

YouTube 黃標事件：是什麼原因讓臺灣創作者「瘦了一圈」？

英文唔好
有無巴絲可以寫幾句參考下

一定要一野起晒班支那賤狗

如有美國巴打去總部更好
其實時代廣場有YouTube office

炒車？我話你知，一定唔會

誰會被 BAN？什麼原因被 BAN？只有 YOUTUBE 知道
我蒐集了幾位臺灣 YouTuber 的說法，發現「中標」的大多是討論政治議題（志棋七七、呱吉、眼球中央電視台）、遊走成人邊緣地帶（男人幫派），當然也有不明原因就「中標」的頻道（羅卡Rocca、綠眼鏡Punk）。

facebook 都係咁
順手抗議埋

tui

strong post 推爆你

我屌你老母個死5毛又係度分化

有無英文參考下

幾時可以唔俾一台獨大?

寫個白宮聯署得唔得? 定唔關事?
twitter有冇懶人包?

sor禁錯不推文，推返一吓

推喇，屌鳩佢

推爆行動post

YouTube 戰線啊！

集思廣益

Twitter hashtag

推
好緊要

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Tweet 了一個thread:

屌！

屌你老母你分化就食撚屎啦屌你老母

Ng Sam發起嘅Petition:
Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

推！！！

仲有志祺七七

推唔倒都推

支持

召喚Solomon Yue先啦

agger

死你就去啦仆街

推 !

係 之前send 親野去youtube投訴有大陸人侵犯版權 我係原作者 佢都會簡體字回覆話證明唔到

呢個要推

😡😡

dgx 巴
會唔會出條片講黃標？
有冇方法聯絡台灣Youtube界？

我緊你老豆屎眼 多謝我啦

我地channel連營利都唔俾 官方reply原因： 內容重覆 （唔同版本既榮光， 不屈）， 冇教育意義 ,

所以連黃標都冇份

tw youtuber界我有睇 但我覺得佢地都未必識我係乜水 ， 如果搵人上ptt開post 應該都可以搞大件事聯合tw.

pp

開過新a/c啦你呢隻ing Chinese
做5毛做到咁失敗,小心送你去武漢

要引起美國國會議員關注 佢地向google/youtube施壓 成效會打大

可以點搞

我屌你老母呀分化撚

推！

推上國際
Youtube係好好好重要！

肺炎片全部黃標

由一班唔俾上yourube嘅人管理YouTube

唔知有無creator係度啦
最近啲舊片（1-2月前）掂到極少政治嘅都突然被黃標

大中華地區 係人民幣唷～

Push
Google咁撚大既公司奶共對大家都無好處
Google play 大量中國app上架
好多data都已經係佢地個面流通哂

半年前，岩岩好係反送中開始冇耐

我係premium用戶有咩幫到你

係 有台灣youtuber出片講咗啦

推推推推推推推推推推

要去總部投訴

Google香港的辦事處設於香港銅鑼灣時代廣場二座25樓2501室；而21樓及26樓則為辦公室。

啲大粒youtuber出聲未？

中國無得上youtube
但由「中国员工」管？

有無source
一定要攪大佢

攪到國際關注就無得佢哋hea

你估外媒會唔會又唔知內容呢可？點會！

黃果啲出晒聲啦

推啊

都有為佈局台灣大選緣故

行動po一定要推

講得好

呢啲唔講
淨係而家係台灣仲有班手足就好應該同佢地團結一致啦
再加上黃標係好現實嘅問題
好多正經做時事探討嘅channel eg:志祺七七
一個黃標就收入大減
就算唔關中國事就好易俾人黃標
台港都深受其害

點解冇人知道攝徒日記

得幾千人簽有冇攪咗呀
快啲簽咗佢

PewDiePie當年都冇得解釋
google做大咗之後根本已經冇曬原本嘅信念

佢最後講輸數據嗰度其實唔止係咁
事實就係好撚多支那人翻牆出嚟睇youtube

好似搵納粹黨審查猶太人咁

唔咁做符合唔到奶共標準

其實咁都證明咗支那有幾咁先見之明
察覺到小小苗頭就即刻封網然後自己起曬啲平台控制輿論
而家只不過係將隻手伸出嚟少少就已經搞到我哋頭痕
我想而知嗰陣喺支那嗰啲公知係幾鬼慘
最近十幾年美國同中國嘅政策對比真係

咪咁撚小氣啦

一定要twitter
其他方法真係無鳩用
到而家各個地方咁多youtuber出過事都要用twitter鬧youtube先有啲用

搵美國幫啦

向美國施壓啦

有感赤化，要請就請台灣人！！！

勿膠，自己F太多

岩 twitter先有用 但一定要總動員進攻 好似TVB咁 可惜冇人開POST

good idea! 一齊 inbox 大J?

其實我希望樓主開個新post叫大家追擊@TeamYoutube 如果唔咁樣冇人會行動
最好就好似追擊TVB咁 SET一個時間跟住大家衝入去投訴(最少100個comment) 咁樣先會有用 唔係Youtube真係唔會理我地

其實我希望樓主開個新post叫大家追擊@TeamYoutube 如果唔咁樣冇人會行動
最好就好似追擊TVB咁 SET一個時間跟住大家衝入去投訴(最少100個comment) 咁樣先會有用 唔係Youtube真係唔會理我地

有冇人開post..

收到

我真係成撚世人都未聽過有香港人用耍心機

推

美國公司就要搵美國政府攪，
民間搵google只會hea你。

又少咗一個account

所羅門dad收到未

Youtube奶共

等你開post 據我所知 唔攻爆@TeamYoutube個Twitter Youtube係唔會理你 理得你咩聯署

唔好太大期望，不過行動咗再講

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

次次report d 假ac假名冇個得，facebook班審查正仆街黎

有無佢電話

搵soloman或者rubio可能仲好，香港就話未必理，但中共用美國youtube滲透台灣，美國無得唔理掛

721

有無巴絲可以直接到美國總部投訴？

其實想講好耐。。打youtube戰線最有效既方法

點解唔用返打cctvb既方式打youtube
發起全球杯葛youtube既贊助商
但呢點必須提升到外交層面

而家一提武漢肺炎即刻被黄標
其實係有自我審查之嫌

youtube可以斷youtuber水喉
我地其實可以斷返youtube水喉迫佢正面回應呢個問題

any news

推比Solomon Yue囉.

赤左好耐
YouTube係紅色

咪玩啦，前排幫片翻譯先用完黎

Google 一直有中國 team 以前仲有個叫 Google China account，只係啲服務普通人接觸唔到

深圳北京都有 Google office
只要一通過，殘體中文 Google 隨時上線

朋友幫 Google 做野知

Google 不嬲有香港中文，你睇條on9 9up
大家知唔知 Google 可以設定粵語，用口語黎做帳戶語言

呢個先係正路

report藍channel, 谷黃channel根本唔work，源頭問題係响youtube度

但台灣網絡界都好似冇諗過聯合起來抗爭

但將所有雞旦放係yxutube
始終都係會畀yxutube鍊住春袋

唔係話要即走
但都希望有人可以開闢其他途徑
例如其他影片網站, 或港台網民自己建立自己o既影片平台

好可能因為唔知黃標操作具政治同暗箱操作，佢地大機會只單純認為黃標只係YouTube收緊政策。

所以可以見到有創作者以係片講黃色笑話挑戰YouTube底為影片主題。

個人愚見應立即搜證，同聯絡台灣具影響力創作者商談。

當TVB用演出曝光廣告等封殺藝人時我沒有發聲

一嚟就爆個noise會大啲
尤其係要母公司管理層去理
真係send乜鬼嘢丫
直接火魔Google都不割𥱊

推，好緊要，而家youtube戰線真係絕望

多餘
youtube黃標係收少90%影片收入
youtube係俾緊30至40hkd一萬views俾啲黃標
仲有 無禁止地區播放或完全禁止播放 咁叫審查
紅標先係100%全扣影片收入
你地最實際係應該叫人做channel會員同youtube會員 好似bomba當年叫人課8蚊咁
不過結果係點你諗下啦

商機無限之。醫護集體大移民

所羅門快出手

仲可以順便搵埋比Utube話侵權個班，有部分都係冇侵權，只係遊戲內其他人嘅聲音

擴大受害者，集體和理非搵台灣運動組織幫手。

支持打到偏頗Utube

講真心
你見到YOUTUBE用多一倍錢由20USD一萬VIEWS變到40-50USD一萬VIEWS黎叫人拍超過10分鐘既片已經戇鳩
點解呢 你問下之前拍開3-5分鐘片既YOUTUBER有幾多人係睇哂
再到依家12-15分鐘片有幾多人平均觀看時間超過8分鐘
你YOUTUBE走歪路俾錢你食大麻個陣你唔識呱呱叫
依家俾人禁粗口同禁關鍵字營利(剩10%影片收入)
再禁止無剪接片營利(特別係上年6月開始啲政治9UPPER)
到今年YOUTUBE先開始落刀
我已經忍到依家先可以鬆一口氣

你YOUTUBE走歪路俾錢你食大麻個陣你唔識呱呱叫
依家俾人禁粗口同禁關鍵字營利(剩10%影片收入)先黎SOS

嗰堆都唔知幾多中國人扮緊臺灣人啦

向google反映

依家俾人禁粗口(AI JUDGE廣東話粗口range慢慢變大 所以依家好多索性全書面語標題 講野都就快全部講書面語)

唔可以停留喺吹水階段，要搵有行動力有人脈嘅帶頭認真組織抗議。如果唔係又會個個抱怨完又冇咗件事，過一排又抱怨過，沒完沒了。

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

開patron

食屎啦5毛

如果你令到全世界武廢片都黃標
咁聲音咪仲大啲

lm